hi 好友

今日有冇輸突呢

見到果個post d 人個個話入牛，轉頭就比人打靶

果個POST D人賭到傻左

呂布本人我唔知, 但係我覺得佢做十樣野 先講比你知一樣野

果個乜9白龍王, 一味9 UP,

其他果D垃圾唔好提啦, 你屌一屌上面2個, D人就沖曬出黎話你輸錢賴人
特別係個日本字USER NAME, 平時唔見佢, 一有人屌呂布就沖出黎
都唔知係咪呂布既分身黎

勁似D騙局, 比DD甜頭你, 之後依家就仆街

不論升定跌 佢地都會贏錢

條撚樣跌市買牛都贏到錢 痴撚線

咁多日升幅 一日收哂皮

白龍王兩個post 五分鐘內可以有兩套見解

呢條垃圾勁似古代d閹人
一味係度附和呂布追住人條撚黎含

果班垃圾輸錢係抵撚死，講乜9牛熊最緊要身手好，以為自己股神上身

聽人9up日日執幾多幾多就沖入火場，睇到我好有快感

lm

真呀
上次我屌白龍王 都唔係屌佢比流料 (事實佢乜料都無比過)
只係屌佢一味係到串人

成班沖出黎話 白龍王都唔識
事實真係唔知佢乜水, 成班都講唔出佢有咩勁
一味就護主

真係有人屌

中!又中!

等多啲人玩埋一份牛熊就岩架喇

諗起天凡個post

今日一隻牛都無死到

將近牛轉哂遠牛 ！又賺！

身手好跌市買牛一日又執幾十個

利申: 冇圖

今日特登捕住隻59921 係0.01 個陣 等呀布神出聲 個價hold左10 mins左右佢都沒話買牛 個價一跳上0.03 個下 10秒唔夠
果然 布爺話自己0.01 入左5 手59921
上到0.07 大大聲講

唔怪得跌市都贏錢

所以話之前信天凡個班人係抵死
以家有個天凡2.0 d友一樣信到十 豬撚到

認真 各位手足唔好點醒個d友 人地覺得你係阻佢地揾食 牛熊發達

你個名

推佢老母臭西！

有冇信徒入黎挑機？

定個個個上晒ifc

重點係跌市買牛都日日數錢，最慘係班弱智竟然會信，講乜9身手好

冇, 嬴少左姐

布哥咪話過今日輸緊16k 有乜好屌…
又唔似天凡條撚樣係又中唔係又中
今日跌到閪咁冇得講啦
前幾日布哥講埋咩no. 咩位入咩位止賺止蝕
我咁撚黑仔跟左少少地都執1千
啲人唔撚理講明唔好高j都all in近牛
咁關布哥咩事呢

咁你牛定熊過夜？

唔好答plz
想安穩地訓

所以唔明你地諗咩
賭錢正正經經過大海啦
過夜又要訓唔著
過夜個注買自己輸得起既金額算啦

屌你老母 又係呢d 坐係到咩都唔做既人出黎廢蹹
成個post 都係果3幾條友互相打飛機
人地升市就潛水
跌少少就死出黎
到頭來原來從來都係冇貨既
升市冇錢執
跌市以為自己好撚醒冇入市
講極都係得個吉

咪開左post囉
59921呀

本來呢條友其實不值一提 但口徑串過馬撚 講到自己無撚敵 玩牛熊未輸過 咪睇下有咩咁把炮

原來係條pp狗 係到嘩眾取寵
以家開始多人發現佢套把戲開始收儉左
仲縮撚到改埋post名 好心啦 有幾年股齡個d都知條友係到玩緊咩把戲

你d咁既柒頭 過到今年先再講野啦

個正股倉前年買落 牛熊正數 我定過抬炸彈
反而係你慘d 人地賺錢就酸 人地輸錢就笑鳩人
咁得閒圍爐取暖 諗下有咩令資產增值好過啦

屌你個柒頭 上年大牛市 你都吹到可以睇淡
抵你睇人賺錢 又要眼紅
窮死一世把啦柒頭

兜口兜面屌柒你就冇影 原來「平時唔見我」睇唔到跟手潛水潛咗嚟呢到 走咗嚟屌

條友升少少都贏幾皮，跌咁撚多就凈係輸16k
仲話做乜撚野對沖，本身有牛，買隻熊做對沖，冇撚病呀

買完牛再買熊做對沖
人唔笑狗都吠

你班仆街日日笑9呂大將軍，今日就要你地十倍奉還

真係有呢個操作ga. google can help you

我知啦 好似期權咁long兩邊呀嘛 但牛熊根本唔同期權 作為散戶玩對沖不如直接平倉算啦 搞咁多野咪又係蝕多d
好似d傻狗long完即月期 見唔對路就short下月期 笑撚死

反手又中
買熊又中幾百萬

果班友都on99
買乜都中咁

呢個post 好多弱智

弱智得過你隻牛比人打靶 你個布神冇比tips咩

走撚左啦弱智仔

雖然我都係淡友, 但量子巴真係有入熊, 同埋一早講左升穿31000先再入牛, 未升穿之前都係賭大細. 而家市跌佢都只係入少量牛試水溫. 況且又有QQ熊係手.

5手幾錢佢地都未知啦 500蚊我dump都dunp撚左啦 何況係呂布巴

對沖係乜佢地又唔識 乜柒都唔識沖出黎柒 班友都弱智 唔洗咁認真理佢地

其實可以靠牛熊既槓桿差距去做對沖既
即使買牛熊各買一手 都可以有賺

入牛再入熊叫做識對沖 不愧係操盤高手
個呂布倉都未貼過 之前跌市仲要自稱入牛都一日贏幾皮 大跌市就輸少少
咁都有你班弱智仔信以為真

弱智仔

你地班人淨係識睇淡,日日話個市會跌,291升返上310果陣又唔出現。
人地呂布真係有哂操作,睇位加倉or食胡。
做淡難過睇淡好多,你睇岩位做到淡,冇比人夾走,食到胡先講

hi 好友

鞭爆你老母閪 傻仔們

今日唔出黎既 縮左入老母個西度？

一陣跌就會出返黎

幾時係個西度出返黎
出黎講2句啦

係咪有幾個輸到 跳樓死左 唔見人既

人哋個 post 開到 (11) 啦

前排你d牛走哂有冇又入番呀

屌都廢鳩事 升唔出黎 跌就衝出黎柒

柒？柒得過你班廢好友

人呢

垃圾post

今日終於死番出黎 我就唔似你會潛水

又潛

不嬲唔理佢地，

你地諗下一樣野

開市邊有時間R吹水？點會mon post, 時間都用黎mon 股

聽日好友又死得 推定去恥笑

得自己推post 咁慘呀

終於上水 廢好

如果佢可以控制到俾"少少甜頭"我，咁佢都有能力推高恒指幾百點

聽日熊爆佢

呢排贏左幾多層樓

hi 淡友

Hi 淡友

淡友又贏

淡友或成最大贏家

廢淡又潛緊？

LM

煮豆燃豆萁
六等星
stockstock

請繼續，港股沒左你地點得

有無淡友巴打仲健在

315熊係咪今日走好d

bin c

仲渣緊 仲未悔改